有酒！申請左資助，依家退學，洗唔洗還sem1學費

唔係好想繼續讀落去，但係申請左資助，想問如果退左學，要唔要退返錢，出席率會否作為其中考慮因素.
歡迎有經驗既爸絲分享下

諗住代錢走咁爽 唔怪得你讀hd asso 都讀唔掂要走

都唔撚明咩心態 人地想問個問題都俾你講到陰謀論

好似要

要

一定要

學資處官網有寫，要讀灑兩個sem先唔洗退錢，一個係要的

sem1 交左比學校就唔洗
未交就要
sem2常理未交要還

如果出席率達不足，會唔會要跟比例還

係，因為浪費資源

但係會唔會影響record？

Show Blocked User - 鐘意唱歌

拎幾多咪退幾多
跟乜9比例

總之交咗嘅學費就唔洗理
未交嘅就要比翻學資處

已經窮，仲要讀唔掂書...

quit 一定係讀唔掂？

交左既就唔洗還
冇錢還可以下年入翻U份grant度扣

利申 Grant JJ quit 過2次U